心事撚 男朋友忽冷忽熱 請求各位巴絲幫忙

是咁的
男朋友日日反工 每日反十幾個鐘
成個月冇放過假
代表我都冇見過佢
Wtsapp佢都好快秒回好正常
佢都會打下啜啜同我講晚安
但一問佢有冇掛住我
幾時先有得見下
佢就會叫我等下啦 / 我都唔想 / 同埋叫我唔好再煩
好似變醫另一個人咁
其實真係幾hurt
但我知佢真係反工好忙
忙到晚晚通宵冇時間瞓
而唔係溝女去玩
佢唔飲酒連班十幾年兄弟都話個幾兩個月冇見過佢

各位我應該點做好
我知佢好辛苦我要體諒
但佢又一開始對我好好
到依家成日話我唔好煩

但我地岩一齊幾個月
撞正佢工作最忙時期 一忙就幾個月
冇見一個月我掛住都好正常姐

利申: 我冇發脾氣，但有時佢唔哄我話我煩我就會唔開心怨幾句

想同你散
方法就係順其自然 可能過一排就唔會再有呢個念頭

佢一個月冇假放 每日通宵十幾二十個鐘
唔想我痴身

我係咪應唔好wtsapp佢幾日

唔好呀

點解？
佢叫我唔好煩佢喎 話做野先

接佢放工 比個驚喜佢

你有冇諗過佢咁努力返工做咩？
又要有錢又要有時間
你搵二世祖吧啦

幾忙都好，有咩可能會一個月都見唔到一面？
Wtsapp msgs打下sweet對話，求其一條厹都做，唔使成本唔使點付出
但見面要花佢時間要付出，所以佢一聽到咪唔想，咪話你煩
佢未必想分手住，但唔多喜歡你就一定。

佢反工地點唔定周圍走的

男人係咪就係咁
之前我應承佢 佢攬到我勁實大叫好野
依家就變左另一個人

送佢返工得啦掛 唔會屋企唔定周圍走啊？

揾過個
一個月唔休息唔病，超人咩

男人收到PS2果陣都大叫好野，你而家送部PS2比佢試下

佢咁上心做野我好欣賞
但呢一個月其實因爲一啲事見左佢一面
捱到成個人殘晒我都好心痛
係咪我唔夠體諒
應該等佢忙完先
自己要獨立啲

因為我怕會煩住佢
有時凌晨四五點收
佢話左放假先見
佢話八月應該見到

唔係
當你見識過好男人 就會知你而家呢條仔唔鐘意你
我同事同條女long D，佢係可以為條女日日返night shift，同香港啲朋友斷六親咁濟
我朋友條仔因爲條女想去法國工作，直頭辭工走人一齊去法國發展
所以唔係所有男人都係咁，只係你呢條仔唔愛你

佢幾年前入行練左金剛不壞之身

好男人 從來沒我份

依句真，愛你點會係香港都唔見

換過個 無謂浪費自己時間
成個月無見 痴撚線

多謝絲打意見
我會試下唔理佢 再慢慢放手
只不過如果比著我每日都瞓得四五個鐘
我都會唔想條女煩我
我同佢相處都應該有問題
我唔夠獨立

咁似我既 絲打

重感情既人成日都受傷

你男友做邊行